VPN
======
Para acceder deberás tener tu propia cuenta. Esta cuenta te permitirá acceder a 
la red VPN segura y a la shell privada (ShellOrd) la cual obtendrás códigos
diarios para descargar contenidos, ver snippets, manuales, usar las herramientas 
y acceder a los laboratorios de pentesting.

¿Qué es una VPN?
-----------------
Una VPN (Virtual Private Network), o Red Virtual Privada, es un túnel seguro 
entre dos o más dispositivos a una red privada utilizando Internet. 
Las VPN se usan para proteger el tráfico privado por internet de forma cifrada
dificultando que un tercero pueda robar información confidencial, 
contra espías, interferencias y censura.
Con una VPN podrás consultar tu saldo de tu cuenta bancaria, 
hacer compras online y utilizar redes sociales en puntos de conexión públicos
de forma segura ya que hagas lo que hagas en internet, el cifrado de nivel
militar que ni siquiera un superordenador puede descifrar ofrecido por
VPN MSLRip3 te protegerá de cualquier acceso a tus datos en línea, ya sea
de ciberdelincuentes, merodeadores o hackers. 
Tu actividad en línea será completamente privada y disfrutarás 
de internet sin censuras

Características
------------------
✔ Protección de privacidad y seguridad Wi-Fi
 - Encripta sus comunicaciones.
 - Cero registros de actividad ni de conexiones.
 - Anti DDos

✔ Navegación web anónima y segura
 - Oculta su ubicación y dirección IP.
 - Actúa como un "proxy".
 - Onion sobre VPN
 
✔ Acceso mundial sin restricciones
 - Visita sitios web bloqueados desde cualquier parte.
 - Evita la censura y la vigilancia.
 
✔ Fácil de usar y configuración instantánea
 - Disponible para todo tipo de dispositivos. (Windows, Mac, iOS, Android, enrutadores y Linux).

✔ Ancho de banda ilimitado

✔ Velocidad: 30 Mb/s - 50 Mb/s

✔ Disponible el 99,9% del tiempo

✔ Servicios propios y exclusivos
 - ShellOrd.
 - Chat Seguro Encriptado (CSE).
 - Cliente web BitTorrent.
 - Contenidos multimedia.
 - Y mucho más.
 
✔ Protocolo OpenVPN (UDP)

Crear cuenta
-------------
http://www.mibaltoalex.com/crear-cuenta


Acceso a la VPN MSLRip3
-------------------------

https://vpn.mibaltoalex.com